[COYS - ON9 賓Davies] 熱刺球迷吹水區 89

真係情願佢出局老老實實

好波 好topic

BD搞乜今年廢咗咁撚多
Walker peters 可能重好

出局換1月賣BD deal

未上過peak就走下坡

因為我地都係10個

上次射12碼

攻防兩邊都差個下死

Son 會唔會射

舊時仲ff 到佢防守穩陣

son敢唔敢睇同射

痴線大力到癲球12碼

SON第一個射

LML會搶射

屌 接實...

好撚靚

GAZA

capoue gomes 報恩嘅時候到喇

SAVED

勁到

Gazza>>>>>>>>>>>> Vorm

恭喜Vorm正式成為3號門將

辛苦哂MON POST D利狗仔喇

龍門手長腳長真係著數好多... vorm...

咁搶口 訓醒又衝晒入黎比負評架喇

Gaza原來係專守12m

屌你又差D唔入

即刻有啦 谷住想搵遮醜布

賽前

賽後

人地勁旅專心聯賽同歐聯呀
哩啲盃仔邊睇得起

老實講gomes放水都放得幾明顯

咁樣都要toby用全力踢
點打巴塞呀

Gazza>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>Vorm

Paulo Gazzaniga penalty saves vs. Watford: 2

Hugo Lloris penalty saves in the last three seasons: 3

感動既係 我用過既球員名既球員全部成哂才
有d心郁想改名做B.Davies了

GAZZA > LLORIS

你改過肥著
佢未肥材

唔好
等賣算

Ballon D’or for gazza

岩岩世三個球 我地個隊 son lm幾時先做到一次比我睇

on9

人地點解叫佢世三?

成左啦 輸波都仲係翹手嘟嘴
幾可愛

勁撚到傻

皇馬半場輸3粒

我地班翼唔同level

頭先下半場我寧願son 9射都好過bd 出波

#thfc win a penalty shoutout for just the third time since 1984.

我真係睇到眼火爆
成日用moura同人地果d 190中堅搶點

場場都咁

多數90分鐘內俾人ko

冇鋒陣 學人打兩閘出波
再由toby做第一個進攻點
跟本就錯撚哂

睇返利對車精華
車仔追和嗰球唔係offside咩？睇埋VAR都計？

山狗 bd 一齊躝

山狗睇落大隻 但係下下都唔夠人撞

Toby老蘭顏值100
其他唔想提

路撚撚 嗰球

Bd都係跟我番屋企算啦
支持walker peters

留名

咁都晉到級

太夜睇唔到 假熱
有冇巴打用文字整合尋晚場波？
Lml and Lm表現如何？

已死兩隊強隊

史篤城同獌？

狼隊 屈福特

拳王果兩球十二碼都幾低汁

KANE 終於唔洗踢

-6 足球

辣殺波好彩無睇
晒我時間

用lucas 頂前打高波，同出老撚或者巨巨玩地波，邊個on9 d？

唔好再浪費人材啦肥普

無睇，踢成點？

-6 差d輸
山狗同bd可以躝

睇完尋晚場波後感

素素化身合約戰士，有速度有傳送有射門
BD真係垃圾到一個點
禾母黑氣纏身，人地GXXXXXXXX雖然都失波但對波會贏
7公條女後備上場好似會勁d
意粉係咪走得？肥普換人寧願死攬winks

留winks 收意粉冇問題，前者有向前傳球能力。
當時落後緊要放手一搏，如果要防守就揀意粉。

我地都應該買success 果類力架前鋒，跑得撞得。
買巨巨同老撚兩座零移動能力的高塔冇用。

係後備跑同撞呀
你睇下肥普雪撚到老蘭個頭都唔識頂波咁濟

根本呢個暑假 我地應該至少買3件 前中後各一 頂傾 大屎忽同bd

改下戰術仲好喇
比咩人用佢都係咁
尋晚佢都係用toby比長傳咋

條肥仔咁硬頸 你覺得佢會轉？
寧願佢買啲啱佢洗嘅人返黎好過

其實我覺得巨巨做到支點角色 前年傾傷出個一輪son大爆發有好幾球都係巨做支點助攻

可惜大傷

swansea果場
本身以為係深夜西波

牛ching 你找我？

其實如果要玩左son 右LM
一定要搵大舊佬係前
成日正前都要搵kane 都唔撚識變通

依家要打有2套戰術
kane+alli, kane 引走後防比alli 攝空位, kane 自己有位又射得,2閘瘋狂斬中,中場擺搶得既黎cover 2閘空位
son+lm+老蘭/巨, 中間支點set 比2邊,咁踢既話要有少林同大力派牌

肥普識變通嘅話我地就唔駛成日屌

kane其實做到支點 但係宜家個支點係lucas

但kane 甘心做配角咩
到時拎到個波佢就轉身射個飛機波啦

Just asked Poch about Serge Aurier after his press conference wrapped up. He shook his head with a very sad look on his face. Said it's a problem with his quad muscle and it doesn't look good

如果圍住大力神黎做中心
你地覺得會點

場場出我脆

又要見到我了 多謝大家支持

我覺得宜家成隊波無個靠得住
就算lucas咁fit都好 佢個定位都有d問題
有咩可能kane拍住佢 佢頂係最前
唔出kane 佢又係踢最前

eriksen變左工兵了

係咪你落撚左人降頭呀,上位得咁快
walker 走,crazy 界外球又柒,又成日傷

因為我識「高速吸引」同埋「深喉嚨緊縮」

咩野黎

唔好當係最前既 就係支點啦
LM依家做既淨係搶點咋

大力變工兵係最灰機嘅一件事

gazxxxxxxxx2球12碼接實,勁撚到
隊長有無救過12碼

美娜自帶煙燻妝

少林今季係咪覺醒了

Bd 件垃圾琴日做左d 乜鳩黎？

其實佢未傷前果季都醒左

入波

第二球真係衰ben鳩
禁區頂都唔撲

假熱冇睇
睇嚟垃圾bd又9

佢見脆手指指唔駛做都上到位
諗住自己指人去守波就ok

Kane 朗尼化

覺得Kane 係有咁嘅走向，唔知係佢自己想定教練安排，其實佢最應該要舒利亞化

踢得好咪利雲 踢得廢咪後期朗肥

少林成場表現如何？

Dele 式鳩全場一入波加半助攻十二碼

幾驚佢有表現

kane有d遠射腳頭就向朗尼化 覺醒啦屌

七公係背後靜雞雞打J

七公圖

要key 返佢個MK 頭

髮型已轉

轉左咩?

利雲都開始回回地塘
同埋大賽就隱形

利雲成三張野，但傾得二十中咋。

美娜勁又唔認
呢兩場唔係佢贏唔到

如果多個人分擔 創造能力 同 hold到一兩下波
咁Kane咪可以踢順啲

One season man唔覺意3季入20球以上 仲想點？

Btw抖抖回氣啦 大家唔好講到佢回塘又剩咁嚴重

佢上年都有期冇乜表現嘅 唔洗太擔心嘅
我擔心大屎忽個位多啲 真係冇人頂到

無可否認佢係全隊重點，但墜後真係浪費左佢

做咩唔浦頭

推舉緊你做支援佢個個啊

Lml 得花拳繡腿
上唔到大場面

#thfc Lloris, Vorm, Aurier (quad) and Eriksen (abdomen) all out of Huddersfield.

七公老婆擔正

LML有火

岩架啦，之前實在太少時間顯示真正既lamela
先比班林吹有機可乘

仆街喇大力神終於傷

有你傾全力墜後

正式宣布 歐聯出局

肚應該好快好返唧？

原來本身唔會中龍，咁都唔計own goal

打中下遊綽綽有餘啦

whiteman

仲反仲反

迷拉黨第一次召集
要上船就快

#thfc Poch hopeful Lloris can play against Huddersfield after all. Says he'll be assessed tomorrow. Described Eriksen injury as small & hopes he'll be fit for Barcelona.

lml bd dier 一齊躝

做完功課又用電腦練打字

系
但係我唔洗做功課 學校有d on9 仔比我恰

Lml近3場3球 就算其餘時間踢得7都叫有貨交
咪同屌你一樣
七公再屌大力啲 會再進化

娜娜親自出聲叫七公大力d

CCV都係成日玩三國志？

仲keep住響電腦度

玩足十幾年

13係屎

12除左個戰鬥 連屎都不如

我記得三國志9真係好好玩果陣出PSP版真係玩左勁耐

9同11 可以玩廿年都得

其實12都幾好玩但個地圖冇哂細節野好鳩 入場既戰鬥係幾好玩 試過10000兵守住比人圍攻既襄平

單純戰鬥真心正
可以利用到個環境黎玩
啲武關 潼關 個啲終於唔係廢

佢14又吹話今年出 結果而家都冇消息

寧願佢係信長之野望試番好啲 先再出

匿埋左係遊戲台

13都反

cow ching叫查ching多d一齊睇波

13 galgame 黎
但都>12

試過玩一次專溝女 咩都唔做

識玩一定玩瘋狂生仔

變左game post

傾下fifa 啦
我中左IF payet 同ben yedder

利申:0課

力沙又做man of the match，出二場就做足三場。
Vorm 今年賣得

好過脆on9推po

Agger

以前加沙係修仔個時少留意佢但宜家望落都唔係咁膠做後備門將唔錯

出兩場做足三場

隊長開始上年紀，有機會上位

打少左一劃

我覺得未必會推佢上一號始終佢同宜家世界級個啲龍都有啲距離 但佢做二號龍絕對好用

除左隊長，我地對上嘅一號龍都無個係世界級

隊長仲有三幾年玩，話唔埋好似雲達沙同保方咁打到四十都得。始終近代醫療同訓練模式都進步左，龍門而個唔洗點郁的位置有更好的保養。

有冇人熟勞工法例

Vorm 果幾年做後備真係一流，明明自己有實力但於三十歲的高峰期過黎打後備，真係令人r哂頭

可惜上年vorm已經老化，加沙直接升做二龍好過。

修仔都係3號門將多

袈裟力架

費度全盛都世界級既算

以前中游就冇計宜家爭四都要搵個一線龍

?

問下利維就得，成日請班小學雞做童工。

佢黎果陣已經回緊塘啦

龍貴起上黎真分分鐘貴過進攻球員，軌痢今年買果兩件都要6000萬up 。

冇左隊長之後都唔知搵邊個頂，除非肥普又響英甲執好野。

勞工處個網寫非連續性合約既通知期係由雙方協定
但我入職時冇傾到辭職通知期
合約又冇寫
咁到底我辭職既話要幾耐通知?

短約通常就7日
長約就1個月
你搵老細傾下啦
咩閪工要quit

淨係當員工係狗
已經夠晒理由quit

上年冇買 唔知今年買唔買番好
但依排好多新game出又

冇傾到就即係雙方講，即日到十年都得。
不過最緊要係合理期限，你自己去搵老闆傾啦。

依家勁既後場球員好少啦

係，隊長打龍都仲有幾年玩。我最擔心係比利時孖寶後繼無人。最慘係兩個退休的時間唔會相隔好耐，就算山可以頂其中一個，點都要搵多件。

de ligt

希望我熱創出連續兩個暑假都唔買賣嘅記錄

3中堅
科 ccv 山
諗起都high

山都唔算大問題，二十二歲黎講已經好好。另外兩件先死，一個瘦到排骨咁，一個大隻個鈍。

利維定肥普當你係狗？

賣屎忽就得

普捷天奴：將帥問題不易處理
普捷天奴認為將帥發生問題的話，是雙方的責任，對於曼聯領隊摩連奴近日與普巴的關係，他認為一定要靠他們自己解決。

「將帥問題間沒有一個解決方法，沒有人會教你，就像一場遊戲，要憑直覺和經驗解決問題。」

「當有問題發生時，通常都跟經驗和管理方法有關，但沒有一定的行為方式。」

「其實真的很難，因為你當時的心情好壞都會影響到你如何處理。」()

本周剛與維拉續約5年的格拉利甚：
“
沒能轉會熱刺當然有些失望，看看他們這個賽季，在奧脫福3-0曼聯，下週還要在歐冠打巴薩。我覺得如果在那我可能年底就能進國家隊。我不可能只為填充大名單的才去那的。我會成為球隊一員，看看他們的球員有多出色，但我相信只要1~2個月的訓練，我就能施加自己的影響。

整個夏天我腦子都不對，候城那場我都95%認為是我最後一場了，下場時我向球迷招手致意，週四早上我都還在想，我要走了。新老闆來之前，維拉需要錢，我也同意了自己的離開可以拯救球隊，我相信球迷也能接受。

結果隨著時間的流逝，因為各種原因最後沒走成。熱刺不願支付維拉的要價。而新老闆來了之後改變了一切。沒有轉會並沒有讓我感到崩潰，因為能為兒時球隊效力我還是非常幸運，我已經為維拉踢了超過100場，我才23歲。

Source?

今期係Alli Lm Lml 同 gazaxxxxx做model

屌你嗰頂幾好睇

頂帽好似key上去咁

有冇巴打想夾

有興趣
但平時冇戴開帽唔知啱唔啱

Asia
Free on orders over £105

買4頂就夠數

我會買2頂
搵巴打買多兩頂

痴線既, Lamela 都入唔到選, Foyth 竟然入左國家隊
阿根廷點揀人.

可能科賣菊花俾美斯

科又嬴

係美沙

知我咩料喇依家

原來基嘅
咁我走㗎啦喎

年輕

傾同路撚撚 夾得好好

老撚唔識玩

屌你科幫人做gym賣廣告

靚仔係要做多d工作

瘦都咁做gym廣告

Ali 都傷埋，又冇左大力，唔通要用拉美拿打攻中？

仲要未知抖幾耐
都好嘅，俾仆街光頭佬睇下唔買人唔買bench嘅後果

Tomorrow will be the first Premier League match in which neither Christian Eriksen or Dele Alli will feature in since Alli made his debut for the club in 2015 #thfc #tottenham #hudtot

今場前面用
老撚
Son lml lucas啦 老撚值得比多d機會佢 kane可以繼續休息打歐聯

講左兩年值得比多啲機會佢，最後有機會都係做地波

不如試下442出老蘭啦

有興趣 tg: Calling9527

btw 佢做緊sales 50蚊就free ship

三十幾歲仲要喺隊廢隊坐幾年
去其他中型班或者中上班球隊就算唔係必然正選 都起碼多機會過喺熱刺

中型班邊有傾而類世界級前鋒？

我諗世界上冇邊個前鋒可以搶走傾哥果正選位。

科夫無踢都入到國家隊，咁呢隊人人都應該入港隊

戴偉浚後備都無都有得入
科入到唔出奇

依家邊度有得買第二作客？
行過Nike 都唔多覺

me都入咗好幾次了

u有英冠踢

垃圾熱 MMA

我好撚勁喎

呢個係一個好笑過七公講既笑話

利維估陣容@20180929 22:00 PL Huddersfield v.s. Spurs

TEAM NEWS:
Christian Eriksen is undergoing rehabilitation for an abdominal problem and is unavailable.
Serge Aurier is also a doubt after picking up a thigh injury late in our Carabao Cup tie against Watford on Wednesday night. He is being assessed.
Goalkeepers Hugo Lloris (thigh) and Michel Vorm (knee) remain sidelined.

連Eriksen 都傷埋, 中場派牌真係要靠LML
無乜後備，前面都應該係Kane, Moura, Son.
Lamela 逗後派波. 中場中都無得揀 Dembele+Dier
後防 左Davies, 右Trippier. 比利時兩老中堅+Gazzaniga 守龍
今場睇黎都幾難踢... 後備睇下SSK 做唔做到奇兵...

COME ON YOU SPURS.

有無諗住寫賽後分析

今季又輪住傷

FIFA UT 抽到我地果個大白象球場

今場應該rose啦

可以諗下

係普2普3季先冇傷啫

傷到出青年軍，levy都係唔會科水架啦

連西火腿個Rice都踢得好過Dier
Dier真係落地獄把啦

支持

英人有幾個後生中場其實都幾好，Rice，Tom Davies

Tom Davies 好野呀

Dier係英超20隊入面既正選防中應該都數一數二

廢

熱對呢隊西火腿要輸幾多球?

魔佬

韋斯咸禁住獌黎打仲贏緊兩球

rice 好似係曾經妖人？

菲臘比安達臣好勁

rice係愛爾蘭人黎

我想要Cook 同帞豪

係拉素個陣打機已經成日買佢翻黎

messi輪換

暴聯隊波頹撚到震

3中堅加脆皮，又西波等柒了

比哈特斯菲456了

dier

有rose都平衡啲既

個中場 又要無限U了

無大力臣做波等睇0:0完場

343??

出3中堅仲出Dier把鬼咩

又玩352

屌你老味肯撚定又係拉後kane做波

好想睇兩翼打法呀 仆街肥普

又3中堅+Dier

做假熱算，見到都唔想睇

有冇link 播？

肥普應該係知道冇左大力造波，先打翼衛用兩邊出波。

戰術大師

3-4-3

有冇大力神 都係靠 rose bd 脆 臭架喇

條link好似唔係好得
有無ching有其他link?

決戰比查特

support Pritchard鏟草

COME ON YOU SPURS!!

456456

無人做波悶到完場

柒脆

屌無link

個中場hold到波未?

預定戰犯脆+Dier

有邊場戰犯唔係Dier

感謝

開波幾分鐘已經見佢又夢遊

爭d

nice try

永續dier

其實上場意份同winks踢得好差咩
點解條仆街仲有正選踢

利申假熱無睇

同阿妓個沙加一樣

kane

7 kane

Kane算好左
但射門都係未有態

傾

以前呢D餐士食硬

隔住個moon都feel到又頹又攰咁

俾你笠到都仲有個護空門

以前佢勁ban 遠柱啦

果2個中場
1個係咁斷波
1個未現到位攞波
連接唔到後場同前場
好大個斷層出現左

Kane個8月魔咒係咪轉移咗去單刀？

放棄中場

又要笠得7

幾時先肯比科試Dier個位

比人㩒住黎打

對哈德斯菲都比人禁住黎屌

冇計 我地個中場係英超數1數2地差

仆街 v5

仆街了 超人唔好傷

慘啦 456啦

屌老味

冇v5 下場789都似

dier條仆街企係回氣 到唔撚接應界外球 on9

佢都冇用過氣

其實要換啦

手指指都要出力嫁

son 接到即傳中咪入囉，獨到咁

原來脆 體能咁撚勁

Son

佢完全冇諗過會傳

參加左加騰鷹課程

son見冇左大力同屌你就球王上身

完全唔知踢咩撚

進攻又見唔到Dier
防守又唔見Dier出過力
淨係識係中場搏腳同回傳有咩用

踢緊乜鳩

連U都U唔到

碧脆

睇緊d乜

欖球

唔講以為白色杉先係熱刺

俾佢試吓都好
佢射術都數一數二有保證

英撚組合

脆又助攻

傾！

UUU 都無得J了

為新球場預演

1:0

kane 靚頂

Kane

壓贏哂

Kane騰空真係好撚勁

多謝lm 冇同球證投訴 要12碼

摸奶夠勤力

對面輸幾次自己中堅

呢下應該係12碼

都係lucas 勁
靠son 真係死得

贏lm 同kane ja
脆咪撚搶功勞

魔拉好博

摩拉真係好勤力，係DIER十倍

中腳唔中波

英超之恥 對手傷左唔左停場波佢
mma 黑哨 可恥

今日隻會然唔見左 唔怕有人認叻了

多謝摸奶製造攻勢

契仔駛咩郁架，企定定都打足全季啦

痴線咁都唔吹lm插水

定點足球
唔怪得摩佬想要

出左街冇得睇，阿傾好波

Dier換麥湯文尼即deal

dier係咪盲架

又HEA傳，你老母DIER

dier靚傳

Dier又賣隊友

dier dire

dier 靚

高波斬上嚟輸晒

屌牙

wow 靚射靚球

gazaxxxxxx

加沙

英格蘭派路

點解dier可以越踢越差

靚

Gazaxxxxxx > lloris

加沙越踢越有

痴撚線成40碼左腳拉得咁靚

準備梅開二度

屌你rose 插水狗

son同rose夾到

十二碼

真心唔錯
Vorm 輸撚左啦

呢下贏Rose

3＋7勁過33＋7

講1個笑話
bd>me

12碼

唔睇果陣kane入波 又十二碼 以後唔睇算

2:0

rose係咪要番黎啦

呢下做得幾好

插水狗 收皮

唔想再見到賓

Gazzaningga 手長腳長

rose好波
死肥西咪撚再出bd

主席:冇你都贏到,賣得

一球無體育精神一球插水
全英最黑

師兄千其唔好睇

BD乖乖地做後備啦都係

下場對巴大家咪有得欣賞bd精彩既表現

屌你老母 dier 生到咁高都都頂唔到頭先個球

又俾人話頃刷數據

雖然真係

垃圾熱 mma 黑哨 可恥
我利英超清泉

gazaxxxx值得入國家隊多過科

dier做接應 但企人地身後

刷數據都要刷到先得

快啲刷番啲信心番黎

Dier 真係淨係企喺度睇波

俾細獲加好過啦
青訓都叫有D動力上一隊

脆皮今日都係7頭黎

高波又唔頂
人又唔拍
攻又唔上
失位又唔追叫人補

脆走啦好嗎

其實想細walker踢番右手邊
逆足閘真係好難理解

訓左冇睇第一球邊個傳比傾？

冇品到

做左國腳以為自己好勁

得一下咋
其他時間都係屎

定海神針迪亞是也

dier屌你老味又鳩踢

又誤傳

你老母DIER，死未呀，要屌幾多次先死

扮咩嬲

迪亞一個半場可以鳩幾多鑊？

Dier都知自己on9 發脾氣

dier 想點，唔想踢咪出聲

dier 轉失 3：0

肥普睇到Dier既表現未?
下場對巴又出佢就死得

Dier同賓真係保持水準 場場都比人屌

控球少過對面

Dier有冇一球成功接到同傳到

冇

似係屌9脆唔落黎攞波

dier躝啦

佢隻腳係咪有暗病

CRAZY愈踢愈好
細獲加都幾難爭得贏
逆足唔做出波有冇得諗

試多啲打反擊啦
今年主控冇買人會好難搞

我願意用Dier換獌是但1個中場

son 拎到直傳比lm 就入啦
on99 又要搵kane 比

如果有拉邊既左翼 會ok既

3號龍運都有埋

Gxxxxxxxxx 連運氣都有埋

嘩

咁都唔洗輸

強運

屌你老母脆皮追返喇on9

咁都唔入

幸運西有接班人

如果係vorm 呢球應該彈入左

Gaza 真係幸運童子

vorm當黑

ROSE

黑氣石

Rose做乜鳩...

Rose 做乜

賣笑

手制壞左

見大家悶 派下膠先

黑氣石有名你叫

SON同摩拉完全夾唔到

脆皮 dier 躝喇屌

d波可唔可以爽d
打打下快又停

lm做咩唔自己射

冇計son之前咁耐唔係到

kwp唔係純靠速度 扭波有啲技術 逆足進攻都做到野
印象中佢打左係會攻到入禁區入面

換走son啦
條友擺明要休息下

恐怖三角：dier 黑山狗 脆
排名分先後
dier 真係每球都可以傳失 好撚野

點解dier可以廢左咁多...

明明世界杯佢踢得最少

點閪法都有正選踢 洗咩同你死肥普出力

Son 本身係好難夾嘅球員

山有咁差咩

其實踢緊乜

心雄囉 明明無料又扮四條 玩埋晒啲高章嘢

所以先要拉邊翼幫佢開路 如果唔係會撞埋一舊

要好多空位俾佢 我覺得

利申無睇

諗起下場對巴塞出BD就嬲

nothing can change fat po´s rotation system

出rose唔會好得幾多 不過真係希望對得疤多 識搞掂疤

姦撚到bd唔想做人即刻掛靴都好

我覺得會出rose bd留嚟出足總聯賽杯

季初1隊熱輸比2隊疤

ROSE咪夾到

1週2賽輪換閘既定律係永恆不變的

咁有入球show睇 唔好咩

agger 不過肥仔唔知

柒公玩厭左美娜偷偷地去J其他女

疤又攞3分
又有入球show睇 球迷識買波既又贏錢
歐聯出局熱少一條戰線
三贏

Dier out

留力

嘩嘩嘩轉死性半場換2件

YEAH

嘩 肥普咁早換人

奇蹟

天真，留力下場對疤乍，你估係因為踢得差？

要留力對巴塞

希望湯根唔係傷

Dier shift 去打中堅

熱刺歐聯出局
邊個最開心？

係熱迷

夾咁耐先得
之前咪成日炒車

屌

真

dier點會out

下 原來dier重係場上

不死Dier

年年有得打 年年都唔想打

唔係湯根傷咗呀

係唔夠打

肥普

下個po名可唔可以留返比Dier

等睇dier累失波

V5 堅傷

lm差少少

1下發夢就穿

全場都發緊WOR

雲那馬

真係好鐘意睇lm

SON比埋D垃圾醫院波
踢左咁耐都無進步過

呢幾下已經好過dier

winks頭先個下

大家有冇發現Dier比果d波1係就比失 1係就好難接

細屎忽

on9 dier放乜撚野長波啊

肥普:impressed 下場照舊dier正選

冇人牆

屌，一場要屌幾多次呀

dier識唔識踢波嫁

學界level

唔識

幫肥普含就識

街場LEVEL就有份

今場脆好似硬淨左

而家Dier中下遊料
不如賣比對面護級啦

幾時出BD 黑山 Dier 脆皮呢個組合

痴撚線咁都唔大腳

加沙算唔算福將

換番比查特
咁大力神咪有後備

唔追波 除左球助攻 都係踢得唔好

唔好害人地降班啦

球迷陣:
vorm
脆 6 15 33
ssk amos
lml 是但 是但
巨

KANE

嚇死

有番小小鬥心仔都好事既

計時炸彈仲要唔係英人

LM唔傳WTF

傻閪KANE做乜撚野

上場尾段都係咁

今場老蘭有得出啦掛

比Kane操番信心 唔換前鋒

好明顯換lml啦
老蘭?不了

rose 真係戇鳩鳩，咁都offside

換kane 留力對疤啦
無大力alli湯根 真係好需要一個fit嘅kane去carry

ROSE睇左陣都幾好喎 可能真係對面廢

Kane 要磨到戴帽，老蘭可以安心坐

有冇教練教清波要向場中間清?
dier

食牌啦你

防守死球仲係ON99咁

場場出3,4個中堅
d高波防守都重係笑話

屌你老味前面3條友都唔撚識傳波既

自從Dier瘋狂閪 同 雲爺 大傷完之後 啲死球防守閪到
唔知係咪冇人係禁區頂嗌 就出事

Winks得罪咗球證 ？

跑撚死rose

半場後呢三條友獨撚到爆

跑左2次上去都係冇傳比我

等陣又仆街失波

屌你老母走啦DIER

腳腳都比唔撚到想點呀

對榜尾都踢得柒下柒下

Kane:我要帽啊
Son:我要入波操番啲態啊
LM:屌你 我打得咁好 冇波入咪好on9

dier今場傳球成功率有冇3成?

dier 傳到比gaza

巴塞要出番美斯

想博入波

成材了

頂又輸，傳又失，DIER有咩用

dier只係輕輕升起
唔係跳起頂波

dier 真係唔識架wor

屌。。垃圾SON

mom: Dier

死返去後面啦dier

Gazzxxxxx

[̲̅H̲̅][̲̅I̲̅] 垃圾

加沙尼加幸運童子

咁柒樣點打巴

會唔會又做個mom比佢

JM9又玩全軍退守

人地巴仲柒聽聞

夠屌打我地喇

輕鬆d打下反擊留力歐聯都合理嘅

歐聯華陀再救1隊

巴塞態都麻麻
係時候做華佗了

有得救！華佗說

可以KEY DIER落去嗎?

國米夠係咁

輕鬆失球就有份
都唔係第一日睇呢隊閪波

講講下有啲似

rose走去攬人

有無留意會員唔係度，脆就會踢得唔差

winks呢下360自轉好parker feel

意粉+winks呢個組合可以試多啲

專心踢波實勁

專心踢波 唔㩒電話

意粉呢下

黑肉腸與小白臉

置頂啦

換埋最後1個人未

驚好似上場咁呀

素素

ssk

黑9

D山 打三中堅中間個個係OK,
打兩個中堅就不了.

但佢左邊果個係dier

佢快，可以響前面殺波，最緊要係有比利時孖寶幫佢執屎。

唔知踢乜但贏波

頃中彈咁款

周中等做華佗

屌你老母黑撚到 冇紅都黃啦

對面垃圾到

今年降班膽

脆皮呢

其實一早入到第三球 應該kill 左game

垃圾

反脆又輸

咩年代啊仲手榴彈
個垃圾billing手力又唔係好

快 應該做執屎戈個更好

巴打夠快
要置頂啦

笑到我gapgap聲 呢張一定要置頂

笑到仆街

高華石勁

拿波利個場幾正

睇番人地防中啲減壓
Dier真係好撚廢

我地前面有無人走到呢d位射到咁靚

冇 一定u左先

屌你車仔中場夾得好熟...
一兩下彈波已經好到位。

高華石新黎都咁勁

我地dier d 彈波都好到位（比對面）

空門都救到

我地kane alli son lucas全部上腳撚 點彈

係咪開始打交

利物浦mma又冇人講

嘩 好痛

好撚君子既猁

君子痢

點解大力神係兩邊post遊走都冇人屌

禮尚往來丫麻

收皮啦你地班垃圾熱
頭先你班垃圾波冇體育精神 又插水 dum波鐘
我猁英超清泉 合法碰撞 唔撞得去打網球

痢話呢d 係mane 既貢獻
自己友踢人就貢獻

你收皮喇 你插水狗黎咋

明黑鳩你

可恥

#mma #黑哨可恥

人地2 隊d波比完會走
我地真係垃圾黎

跟軌學下猜波啦勁撚到

如果dier有睇到高華石同佐真信兩個點幫後防
佢應該主動放棄打DM

放棄做球員喇

咁又唔好咁HARSH

做下後備先喇

抵會員科日日比人串

兩年前我地都有呢d爽快波

到柒公開始J

垃圾科都入到國家隊

有咩？

無限U 型進攻

其實有陣時打one touch反擊好好睇 係主攻果陣成日柒

請支持自己球員

bd, dier我愛你

人地轟開龍門球 開短都冇咩大問題 除左雷斯
點解我地開龍門球就好似準備失波咁

一搵到個進攻既教練教隊波
夏世三真係好撚癲

one season wonder = who

kane lo 仲問

自從無咗小明陣之後 就無乜見過爽快波

屌... 呢球諗起以前Bale 對Westham 個球...

沙里換走高華錫算唔算最錯既換人

咁熟悉既位置入既世界波

點解我地7下7下都排第4

換mola達7 啲

KANE CARRY 咋
雖然今年佢都係膠膠地

換Mola同moses最錯

軌板凳都幾弱

son 都有球

唔經唔覺已經追到前人啲入球數

vdv

聯賽盃對鎚仔，近年熱刺都比佢地食住

佢地琴晚對獌好勁

見到林伯對車仔
已經唔信係抽

小豆

丹尼路斯 （插水）

對完魔佬，打車仔

原來佢地買左我刺轉會明叔蘇莫蘭高。

俾佢晉到級對西咸或鏝城

昏迷左 尋晚踢成點

有個垃圾一朝得志語無倫次
係到屌鳩對手

鳩鳩下贏左
聽俾疤炒

好擔心你 尋晚唔見你出現
仲以為你有咩事

又俾你擦左個助攻之後集體鳩踢完場

dier真係要雪下，呢幾場都唔知做乜9

出佢完全係負作用,唔係零作用

踢少個咁

意粉琴日睇落唔差

唔駛諗啦
對疤一定係出番契仔dier

依家KANE 已經去到佢每場唔入波唔正常

史獨>kane

史毒唔傷幾時輪到KANE打英芥蘭正選

雲那馬無傷都唔輪到佢打正選

我覺得佢上年開始冇態，出極都上唔到力。

第一季嚟嗰陣勁fit
第二季季初對車仔嗰場食左屎，傷埋
之後就返唔到第一季個狀態咁

第一季真係J到出血

典型非洲大肉腸

果季Dier安守本份坐係bench
成條中後場不知幾硬淨

個陣Dier唔係踢三中堅最前個個咩？

我鐘意4231多d
1
2 4 5 3
12 19
7 23 20
10

dier落地獄啦

Dele確認左唔出得打巴

Poch 鐘意咁
1
2 6 是但 33
15 是但
是但 是但 20
10

唯有希望你出到

典解傾開季鳩足咁耐都入到五球 理解唔到

仆街原來三米都傷埋

都係得3場入波姐

仲有咩人未傷

傷係正常
重點係冇後備

都預撚左啦

希望湯根健健康康

所以話數據唔代表一切 真係有睇熱就個知傾有幾鳩

打國米個場係最屎咁濟

D傻閪成日講埋d假設性言論，身體健唔健康都屬於決定佢係咪頂級球員既因素之一
佢好撚勁，但傷病多到一季踢得10場8場，又有撚用咩？

同怨婦痢講道理？

利記個龍唔失誤拎左歐聯啦

猁開季六連勝唔係已經証明大佢地係世界第一啦咩？
聽講fifa想直接頒個世界盃俾佢地
轉捧猁了

仲有神奇隊長當年特登跌一跌，先保得住18次英超冠軍的紀錄。

講多左喇
講親呢單野又衝入嚟咬鳩你

入黎咬咪證明佢地真係狗囉

真野唔好拎出黎講

"We have to win. We’re fully aware of that."

Danny Rose is confident Tottenham can take inspiration from last season's heroics against Real Madird to beat Barcelona this week.

✍️ @Dan_KP

後晚win到巴狗抄
"科勁撚過CCV" 一百次

諗起美斯撚鳩脆，人地個丹比利撚鳩肥花，就認唔住笑

證明Kane 鳩鳩下都好過好多前鋒

咬人蘇撚鳩Dier
碧基完封傾

3米完封拉傑迪但阻唔到派路直線

正宗既3米響前園救火，派路響後欄放火

施丹會唔會咁ON9去教曼聯

#永續摩佬

三米都老啦頂，應該一早買尼當比利或者杜高尼。
三米而家好難打到長期正選，最佳位置係間唔中大賽先正選或者平時下半場換佢出黎控場的奇兵。

真係回哂塘，而家連控球推波上都唔係好夠穩

上年打痢同蛆佢表現出色（淨係果幾場），先開始有人真正留意佢，又吹佢係歐洲頭幾名中場咁。我只係想講佢地未見過全盛時期的大屎忽有幾誇張。

啲飛賣晒

睇住dier出醜

準備抄野未

未驚過， BD, Dier會拯救me

又話我地係未來熱
金童獎無一個提名係我地嘅人 辣殺熱

未來都係講緊幾年前，而家隊波平均年齡仲高過痢鏝獌。

再者，我地上一個神童叫alli。兩三年冇似樣的青訓正式上位。

癡漢

No Dembele, Vertonghen, Eriksen, Alli, Aurier or Vorm at open training this morning. Skipp joins the squad. Poch to update at 1pm presser.

隊長有train

Kane 路撚迪
Lamela LM
Wym SSK
Rose Toby 山 脆
Hugo

輸幾多呢

痴撚線點打

聽日去整爆溫布萊嘅水喉有無得諗？

其實我好想佢好似阿古路o甘專心做個終結者
而家佢個方向做左個全能球員, (踢世界盃個位置好明顯做二傳手)
返後逗中, 身體護波分邊, 走去邊同兩翼衛ONE TWO,
比中場段上入攝....
但射門觸角真係唔見左好多.

你諗下上兩季 熱刺5-3 車路士個期,
佢有波o係腳較o岩位就會起腳,
唔入對面GK都會撲餐死
但而家你發現佢有o的位拎住個波個勢都係teamwork 去做波 (戰術紀律問題啦)

佢踢摩佬既巴士足球真係一流.
又可當爆炸頭咁用
不過要佢搓波真係繳械哂....
技術粗支大葉

比人強姦喎

上盤上樓好機會

上場反輸真係好撚on9

咁本身第一球都係負負碌碌
負碌足球點都有一日要還

kane一係就練到哥斯達咁再全面啲就好

居屋52折我來了

我覺得佢技術、速度同身位等等都做到，關鍵係自己適唔適應。當然仲要睇隊波的戰術同其他球員的個人能力。

巴打辭工搞成點？

填好表未

做到又點，又無幫手基士文入波

02 October 2018|Tottenham Hotspur
An historic moment is taking place at our new stadium this morning.

The first rolls of our new pitch are now being laid – something all fans have no doubt been looking forward to.

好心官方唔好出呢d引人屌啦

所以我先話要睇埋隊友。人地當年車仔都有法比做波，世三爆人，馬迪做截波，又有Oscar 跑動。根本係講成個體系，熱刺點比？

今日同老細傾左陣
我purpose左幾個要求
佢都話ok 公司有資源滿足我
所以我應該做多一排睇下點先再算

小心啲
可能係拖你一排搵人頂only

#thfc Vertonghen, Dembele, Eriksen, Alli, Aurier are all out until after the international break. So no Cardiff on Saturday either.

隊醫, fitness 教練 全部換晒佢啦

全青年軍都夠打垃圾疤狗啦

收到風 我正選換走dier

你出唔到歐聯

再唔係就mma踢死小花

我就唔憂做既
東家唔打咪打西家
呢間公司雖然係人工係高
但要求同樣都高，工時又長，又多ad hoc野做
我寧願人工低少少但輕鬆d
佢夠膽玩野拖糧或者恐嚇我就上勞工處

alli唔fit會好影響佢
冇人同佢互換咁踢

長遠都係政府工先穩定
prep緊考ao/eo

賣撚左層樓訓身先

踢2場就已經肯定出局
爽

其他人唔知 但Alli上場都仲有後備上場
依家同大家講收皮唔出得？ 雖然出都係屌佢居多 但話哂都主力
似係內部傾好投降 預左輸硬咁款

咩啊 打之前哈特斯菲咪傷撚左
後備都冇wo

有冇手足會睇我地點比人強姦

其他隊唔講

愛斯賓奴裔/小鳩氣肥普一定想打殘巴狗

dele上場後備都無

想打殘就打得殘咩
等睇嬲豬比人炒幾球玩MMA

美斯上半場30分鐘就入左我地4粒喇

太遲睇到 聽朝出去借財仔......想上樓好耐

無期望好事嚟
上季都試過Winks單防中 dier中堅 v5左翼衛作客皇馬

真心無謂有期望啦
逐場逐場努力踢好過
贏得一場得一場

得1.75渣馬會

邊位手足咁大注拉到咁低，派我

大力 alli 三米 湯根
淨係呢4件出唔到馬會都應該直接封盤

應該咁講,如果傷埋toby 我係馬會就直接封盤

問左爸爸借20萬買左美c首名

呢個時候梗係買波膽啦

客其他

7點幾睇仲有1.89

直接all in 落 巴-1 啦

3.05

訓身我熱贏
第一次咁撐垃圾熱

曼城咁快失

奇妙電視播歐冠，有免費波幾好～

其實之前免費台有冇播歐聯

我睇個陣已經全部有線

痴撚線鏝比人黑到

岩先果下吹停真係笑左出聲

呢場黑都應該要照嬴啦

失蹤人口

三條黑鳩做乜撚

起馬都著住新波衫有影過下相

究竟巨巨去左邊？

佢仲係呢個髮型果陣我仲諗住佢係未來希望

Tottenham Hotspur midfielder Luke Amos has suffered ligament damage in his knee and will miss the remainder of the season. (@Lilywhite_Rose)

發覺我熱D新仔全部都係易傷

全隊都係，應該換左班隊醫佢。
隊波咁勁，唔傷已經有冠。唯一一年冇主要傷患係同李城爭冠果年。

Hello 猁狗 快啲cap底佢

唔講以為上季輸鏝輸幾分

入六球帶兩頂帽是咪可以拎兩粒波走？
拎定先 今晚再找返入六球數比各位

馬會開咗個受讓半一低水嘅盤俾熱刺
馬會竟然睇好熱狗有分落袋

已買客波膽

有kane 響到，照計點都有波入。
今晚波膽1-3

今晚大力巨試兵日

今晚有大力巨?

無啦

深夜西波做假熱

疤區又話自己輸硬
我地又話自己輸硬
是咪應該訓身買和？

1:2

邊個係華佗？識買未？

聽朝睇電視新聞

Tottenham Hotspur are set to bid for Paris Saint-Germain midfielder Adrien Rabiot in January, with the 23-year-old free to speak to non-French clubs. [Daily Mirror] #THFC

第n季set to bid

同C朗一樣
年年暑假都傳翻曼聯

Daily Mirror就算啦

Tottenham Hotspur had scouts in attendance to watch Lazio’s Sergej Milinkovic-Savic during last week’s game against Genoa.

It’s believed Pochettino’s Spurs are considering a bid for the midfielder in the upcoming January transfer window.

外國fb 睇到返黎
笑死我

冬季轉會窗買返嚟咪又係坐

我刺巴黎B隊
買完翻黎淨係杯仔出

而件勁野黎，實力頂到大屎忽。
不過買到先算，好多球會想free 簽佢。

以肥仔同熱刺同PSG既關係有冇買到

利維：最盡5m + Luke Amos

柏豪都唔捨得買嘅時候你地就慳番啲時間唔好FF啦

屌你地 依件沙域係拉素 唔係巴黎
依件吹到值億五
巴黎個個係 拉比奧特 佢唔肯續約 諗住free過巴塞

兩件冇可能有嫁啦

東張西望而家重講緊ALLI個手勢

東張西望依家先報屌你阿里玩手指

out唔out D

呢隻沙域似白版普巴

不如下年先講啦

屌你入完波都冇做啦

去聖人睇下有冇失意球員好過啦

屌你都冇入過波

杯賽 12m 屈仔

現實爆擊

屌你老母

準備睇樓了，all-in左客有兩倍

上車最後機會

10點有u19

利維估陣容@20181004 03:00 UCL Barcelona v.s. Spurs

TEAM NEWS: @dele_official (hamstring),
@ChrisEriksen8 (abdomen),
@mousadembele (thigh),
@JanVertonghen (hamstring) and
@Serge_aurier (thigh) will not be available before the international break.

其實個情況同上年對皇馬有D似。
龍門Lloris 算係及時復出, 不過反而咁先有D驚...
不過後防 無Vertonghen出D山係炸彈...
左Rose, 右Tripper, 中堅變左係Toby+Sanchez.
中場中 Winks+ Dier+ SSK 機會都幾大.
我希望意粉都可以出下。
前面三個應該係Lamela, Kane, Lucas
Kane近排都逗深左中場拎波，
有機會LML, Lucas 反而係最前走直線，
不過前面三個位置都幾機動，
成日互轉位置, 所以Kane, LML 一齊逗後都唔奇。
陣式似4-3-2-1, 不過問題係 D山打雙中堅係會收皮...
所以有機會既出3-4-2-1 出WYM 打中場, Dier 打三中堅都OK

COME ON YOU SPURS.

COYS

想問下各位巴打知唔知仲有無地方有賣10/11同11/12季既波衫？

去飛龍或者kitroom睇下有無

想買人就等賣盤啦

嘩呢個陣
D山 一夫當關 鎮守後防
Rose 脆咸 瘋狂前插傳中
英格蘭派路 聯同 大肉腸 細屎忽 做中場掃蕩
仲有盤扭王手術刀Lamela策劃攻勢
仲邊有得輸

借問聲買巴塞贏開緊幾多賠率

好似禁住人踢

客win 仲有1.75

今晚輸小過兩粒我都當贏

對巴塞b都比人撚到傻
今晚無眼睇

肥普一早投左降啦
all in 客真係最後上樓機會

Mauricio Pochettino admits it’s almost impossible to stop Lionel Messi as Spurs prepare for Barcelona:

“So how does he plan to stop him? I’m not going to try to find a solution, I’m going to say to the players, “Enjoy playing against Messi”.

做假熱先

聽朝8半堂

我已經入咗一半身家入投注户口準備all in巴-1

咁就比傾抖下啦

返工要做假熱

假熱揮手區

諗住訓陣, 都訓唔著

巴塞除咗美斯, 嗰態真係一般, full team 真係有雞偷
但幾個正選都傷, 後備而家吹到要擺skipp
閘輪換即係要見bd狂省人
希望傾, toby, 隊長生性開無雙啦

我好似終於出得

Lloris (C), Trippier, Alderweireld, Sanchez, Davies, Wanyama, Winks, Lucas, Lamela, Son, Kane.

出賓 訓了

出賓屌你老母

出殯 歐聯出局

Topic 可以照copy 了

BD 守 美欺 可以all in上盤了

Ssk 真係咁冇態咩
比佢做下跑狗嘛

後備席

開定俾大家屌bd

狂戰士睇好我熱唔會畀巴大炒？

唔識買 冇理由0:5 0:4 0:3 客其他掃哂

唔記得咗過數密碼

d山 bd 脆負 winks 一係炸彈一係紙版
lml son 零防守力

肥鳩普寧願無分都唔死守

Pochettino: "Danny [Rose] has not recovered one-hundred percent after his game against Huddersfield."

終於唔洗見到派路

見到bd

冇dier

不要分得那麼細

.

想睇強姦睇av咪得囉
點解我要半夜睇呢場

av 無咁重口味

溫布萊個場咁爛

gogogo

goalgoalgoal

主場之利掛

隊長做乜9

已all in巴上盤

一分鐘一球 九十分鐘咪...

Hahaha

Lloris

咁快就1粒
買左客其他果d巴打就發啦

789

隊長之前係咪傷左個腦

隊長一半啦
脆收咁埋又無睇條邊

原來最重鎚落注果個是隊長

熱狗柒夠未

Lloris出到黎仲有幾碼先攞到波

隊長智商同盧卡古有咩分別

lloris係咪想賺返之前醉駕既罰款

人地中場1夾就失波
今場有冇射門都成問題

忍唔住 屌你個龍低能咁

求其啦

傳中係斬比lm唔係傾

0-1 係輸
0-10 都係姐

對巴塞都打highline 肥普唔撚識變通

多謝隊長

加油

,

中場冇大力神冇屌你
完全冇創造力

傾你咁都off到。。

lm係有heart嘅

踢到咁炆
搞到我愈睇愈炆

好過愈睇愈眼訓